---
layout: "overview"
title: "Musikexpress mit Flexschienen"
date: 2019-12-17T18:56:03+01:00
legacy_id:
- categories/2749
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=2749 --> 
Ich habe das alte Problem Musikexpress mit Flexschienen einmal neu aufgegriffen. Antrieb ist noch in Arbeit, Laufeigenschaften aber schonmal ganz ordentlich. Ich habe noch nicht die rcihtigen Räder . evtl. werden das großen Seilrollen + O-Ring. ist noch im Beta-Status